請大家一齊like親中page

請大家一齊like親中page 過去我地就係淨係識企起自己角度 無真正去了解其他人意見 如果理性討論 邏輯思維無效 就應該調整自己嘅溝通方式

去親中page 唔好反對佢地 試下真正了解下佢地 再用佢地嘅方式留言同佢地溝通 可以用長輩圖 簡體字拉近大家距離 都應該試下代入佢地立場 而內容嘅真確性反而唔駛太執著 最緊要係和氣溝通 互助互信

我都想
但我屋企隻狗吠我都唔知佢講乜
何況同d連狗都不如嘅生物

樓主打錯
係舉報唔係like

If you cannot beat them, join them